22:20【臥虎2 / 追龍 2017】富貴險中求

電影講述了香港現代史上兩大著名狠角色大毒梟跛豪（甄子丹飾）、五億探長雷洛（劉德華飾）的傳奇故事。
上世紀六七十年代，香港由英國殖民，權勢腐敗、社會混亂。1963年，窮困潦倒的青年阿豪（甄子丹飾）偷渡至香港，抱著“生死有命、富貴在天”之心決意一搏人生。阿豪帶著幾個兄弟，從九龍城寨底層開始一路刀刃舔血，爬上香港毒品霸主之位，一手掌控香港十大黑幫，江湖人稱“跛豪”。而雷洛（劉德華飾）則從一位普通探長一步步爬上華人總探長高位，統領全香港三萬警察，手握香港治安“潛規則”。為壟斷香港黃賭毒三大經濟產業，跛豪與雷洛結拜為兄弟，兩人一黑一白兩手遮天，權勢滔天，家財億萬，獨霸香港島……